我應該點做

啱啱同個女仔食飯行街
行行下我唔知做咩無啦啦拖咗佢手
咁佢無即刻縮 好似笑住咁話我做咩 話會比人見到
然後垃圾如我竟然喺果刻驚佢唔鐘意所以放咗手
係 我係大垃圾
之後我地就繼續行啦 都有講有笑
我係咪仲有機...

下次揸佢個波

認真呢